為咗唔好畀hater/劣幣激親我, 但又要照顧認真學炒股票嘅人, 唯有咁.....

劣幣驅逐良幣
唔會再講我嘅實時買賣, 唔會講我嘅倉
但就會介紹有趣股票

有大志嘅人炒股票梗係想發達, 想發達就要發掘 next big thing. 發掘嘅過程大部分失敗 (咁容易冇人返工), 關鍵就係發掘失敗都唔好輸大錢. 發掘到一隻成功, 財務自由之路已經可以成功一半.

Liquid biospy : early detection of cancer
三間公司賽跑緊

EXAS: 股價走勢反映市場最睇好, 最近嗰個 investor conference 搞到分析員好興奮, 我睇過presentation就覺得唔係太特別

ILMN: 絕對龍頭, 基因分析儀器壟斷地位, 擁有最多data, 不過衰在上一屆ceo屎忽痕, 賣咗大部分 grail 股權, 現任ceo糾正錯誤, 唯有高價買返, 但係市場就唔係咁鍾意佢低賣高買, 所以股價受挫

GH: 都係好嘢, 市場覺得佢都有機會, 尤其是佢係第一隻 "First FDA-Approved Liquid Biopsy for Comprehensive Tumor Mutation Profiling Across All Solid Cancers"

我覺得Liquid biospy multiple cancer early detection搞得掂係遲早問題, 好多人都想有依樣測試年年驗身 (including me), 保險公司其實都想, 因為醫中後期癌症成本好高.....

認真學炒股票嘅人可以自己發掘多啲資料, 再share出嚟畀大家分享

LM

支持

老反支持

拾扑

Electrical vehicle sector方面
我都推一隻
Nio
暫時得suv
未來準備有2位數gross margin
準備出sedan
暫時國內ev界口碑最好嘅品牌
用戶忠誠度高到癲
不過留意下股價方面成日跟住tesla跑
同埋仲蝕緊錢
有債務危機
風險自己衡量

吉巴想請教下,如果我眼光真係冇咁獨到,可以睇啱sector但係選錯個股,會唔會買ETF會係一個比較好嘅選擇。
甚至我係覺得美股係插完依段時間之後會開始升返,但係之後邊個sector個跑出我都估唔到,咁我直接玩NASDAQ嘅ETF就好?

賭身家 ching

作為開始都係一個好選擇

點睇wkhs同u

BTW, 盧煜明 Dennis Lo, 香港最有機會攞諾貝爾獎嘅人, Liquid biospy 始創者, 而家係 ILMN Grail 嘅 Scientific Advisors

GRAIL與Cirina合併，以創建一家專注於癌症早期測試的環球公司

嚟緊呢幾年我都好睇genome/biotech sector
但唔太有信心揀個股 所以直接買契媽既ARKG

啱啱check check 見ARKG都有買你講呢三隻
雖然持倉比例唔算高

希望一兩年內ARKG追上ARKK既價

Dennis Lo, MD, PhD, is the Director of the Li Ka Shing Institute of Health Sciences, the Li Ka Shing Professor of Medicine, and Professor of Chemical Pathology at The Chinese University of Hong Kong (CUHK). Dr. Lo was the first scientist to discover the presence of circulating fetal DNA in a pregnant mother’s blood plasma and is a key driver of noninvasive prenatal testing (NIPT). He sees parallels between the release of DNA from a fetus into the bloodstream of its mother and the release of DNA from a tumor into the bloodstream of a cancer patient. Over the last 20 years, he has made many original discoveries on the biological characteristics of circulating fetal and tumor DNA, and has developed many innovative technologies for plasma nucleic acids-based molecular diagnostics. Dr. Lo has been recognized with numerous prestigious awards and honors for his contributions, including the 2016 Future Science Prize in Life Sciences. He was elected as a Fellow of the Royal Society (FRS) in 2011 and as a Foreign Associate of the US National Academy of Sciences in 2013. Dr. Lo holds a BA from the University of Cambridge, and holds an MD and a PhD from the University of Oxford.

醫療板塊入面
應該買啲改變營運模式嘅TDOC LVGO
定係買啲你推薦嘅創新生物科技公司？

兩樣都可以係好嘢

強帖留名

[NVDA] 3xx我吹第一次雞, 4xx再吹, 5xx而家我又再吹雞

吉蛇，生物科技股真係唔識睇，你有冇跟緊一些消費品類或者大眾都接觸到的科技產品類股份？

使唔使加返句 以上股票尚未持有

呢隻唔好亂嚟

"唔會再講我嘅實時買賣, 唔會講我嘅倉"

強帖留名

吉巴似乎有啲覺悟

冷氣巴

呢啲認真po人氣實唔夠
入嚟支持吓

講真，如果大家都有料，就算立場唔同，大家討論吓碰撞吓都係好過癮
上到熱門，引咗一大堆三尖八角嘅入嚟，其實無謂。俾某著名保安針對，何苦呢？

G持

祝你好運

學術po留名學野

Coco哥GH 入得手未？

介紹咗喇，入唔入自己決定

以上幾間公司入邊一間最好

以上幾隻入邊一隻 比重幾多好 利申 已入GH 多謝吉sor

買齊一套最好
Gh:exas:ilmn = 1:1:2

吉田sir點睇arkg

邊位係著名保安？

吉田sir你持倉幾多

強post LM

Ok 嘅

”唔會再講我嘅實時買賣, 唔會講我嘅倉”

跟你買過Nio, $12 蚊入

走左貨了？

點睇Corsair gaming

上上禮拜18.88走左

搵個低位再入？
明年$30

會再入呀，之前16miss 左

See u at $30